d女搭地鐵 成日坐響到玩鞋勁能仁

阿嬋黎

隻腳又幾白滑

樓主下次試下一腳踢佢隻鞋去車尾

呢啲先正

做乜影我條女呀，屌你

做乜影我呀 , 屌你

幾正

好想停站開門果陣拎佢隻鞋掉出去

好想伸個頭埋去索下

伸隻手指埋去吱佢腳底

一睇就知條女想比人屌到懷孕

老老地

直接埋去奶

隔住mon都覺得多菌

射精落腳背 再流入鞋

睇手腳紋就知後生女啦